想出售AKG N5005

上個月9月尾先買
跟手屎忽痕行行下街訂咗隻CM
咁就決定讓出隻AKG幫補下
全套有單
有興趣pm我

100蚊同你要咗佢

比條生路我行下啦

要識貨D~
我加多個零
1000

我要未煲嘅聲
煲咗已經損失

未煲得哂㗎

聲底唔係akg 味道既n5005 根本就唔係akg
Btw 樓主去肥花放 6k 大把人接

已經有變，返唔到轉頭

雖然我未試過人地讚到上到既k3003
但我試n5005嗰陣我個人是幾buy個聲底的

Akg係應該點㗎
淨係試過n5005覺得圈味有啲重

聽講係要拎推好嘅K601聽先知